荃灣線又壞

一落月台見到架車唔開已經深知不妙
點知真係又壞

狗鐵

黨鐵服務

原本30分鐘車程兜到變一個鐘

係咁架啦
你地都係搭架啦

利申：巴士撚

我係油麻地等咗十一班車啦，
連門邊都未去到

CLS

岩岩係油麻they 比人趕左落車

904/5啦

番工時間有無可能「稍」

環保post